共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

[半長文]
就算失望，不要絕望
按歷史規律，香港人必勝

讀過歷史嘅，或多或少都會預料到未來大概會發生嘅事，因為歷史係由人性編織而成，可以預見嘅係，經歷高低起伏，再惡劣嘅情況總會回歸到人性所理想嘅環境，正如南韓台灣解嚴前、蘇聯倒台前嘅日子，一樣係好差。只係，雖然會大概預料到會發生咩事，但其實無力去阻止，因為我地係行緊歷史必經嘅軌跡，無論點都一定會有悲劇。如今共匪開始心急，發曬癲乜牌都打，但呢啲行為只會加速歷史進程。我地大家可以做嘅係，各安其分，順住呢個必經嘅歷史階段，大家盡力做自己能及嘅事，例如持續嘅國際文宣，只要大家同心合力，就可以加速呢個黑暗時期嘅過程，減少不必要嘅悲劇。我永遠都相信，香港會有重光嘅一日，極權會有倒台嘅一日，而我都唔會放棄呢個屋企，將來我地呢場奮鬥嘅事蹟會記載於人類歷史裏面璀璨嘅一頁

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁先得，共匪宜家對內又豬瘟又鼠疫又蟲災，國內嘅豬肉同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，2020年庚子又發生核爆級武肺呢個生化瘟疫相信宜家共匪正處於1989年六四以嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共呢個篡國叛亂組織打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

永不割蓆，永不分化，保持改進

佢越急，就離滅亡越近一步，萬物更始，我始終相信人性嘅

多謝樓主

Can’t agree more

中共嘅背景係靠仇恨起家，佢原初嘅本性，注定佢自我毀滅嘅結局，一切只係時間問題，睇返當下局勢，如果佢宜家個勢係四平八穩，佢大可以溫水煮蛙慢慢嚟，無必要引起香港人甚至國際咁大反應，佢急好大機會係因為成個局勢已經迫到佢唔急唔得，甚至係去到藥石亂投博一鋪嘅地步

Push

Push don’t give up

push

世界潮流浩浩蕩蕩，順之則昌，逆之則亡

pushhhhh

不推不是人

小英尋日講明唔接受一國兩制

共狗今日咪連扮野都唔洗

其實能夠見證香港一國一制，都係全靠我地大家呢一年來的努力👍🏻

理性唔到 好絕望
都唔會放棄

唔好咁開心
可能勝利
但死一大堆人

對死果堆人黎講，被打壓就係佢地一生見到既結局

Well said

can't agree more

堅持、堅毅就是勝利

一個南方小城市搞到泱泱大國焦頭爛額

好文一推
畀啲唔識歷史既淡友自己睇下

點都要記得自己係香港人

真
其實我哋好勁

揸緊信念

習近平已經令中共極權輸咗好多野，台灣同香港反共之心已經得到鞏固，國際上前一個豬瘟後一個武肺害死好多人，世衞一事仲比世界見到共匪滲透嘅嚴重性同危害性，共匪將會面對全世界嘅反撲，對台灣無從入手，唯有喺香港一事進攻，所以大家會見到香港呢一個月形勢再一次急轉直下

越急越錯，
香港人咁易氹，
都要搞咁多野 激嬲港豬

覺得你寫得幾好
幫你推吓

得袁世凱嗰陣先真係選過咋嘛

好文

手足一生平安

可能真係要幾十年

你可以wiki 下1947中華民國國大選舉

光復香港時代革命

中共最後一博，狗急跳牆

pish

日日睇住幾億人個春袋比人打～就算無份打～都過引

多謝樓主振奮軍心

無錯 所以大家更加要留住條命仔 見證共黨嘅下台

地區

never give up

香港人咁撚奴性都管唔到證明佢好撚廢

推

冇錯大家至今做嘅野都有用，唔好比挫折令自己放棄

我愛樓主

tui

小漁村

堅持到勝利

就算我地呢代人睇唔到，喺未來都一定會成功。

絕望中見到你嘅po

專制獨裁終會敗亡，希望我親眼睇到

整整一年 本來我地以為6月已經好撚黑暗

點知仲有721 831 101 數極都數唔撚完 原來到今日仲未完阿屌 大家頂住

天佑香港

願自由與我們長存

唔好絕望，極權永遠要好長時間先會瓦解，但總有重生既一日，大家都唔好忘記信念

岩!
雖然我知大部份香港人係唔會驚支共
同時唔需要睇到佢地咁勁

現實係人權法報告講明兩會後先出
支共仲咁加速控制香港
反映內部出現左d野/ 問題急需全面拎到香港呢個對外戶口
到底係咩情況令支共願意咁搏去做呢件事
我諗大家心裡有數

得兩個可能性
1. 全國死一半人，經濟崩潰，陳勝吳廣再起
2. 政變

以香港人既質素 要重生不難

你講晒啦 機率上中共肯定終有一日會倒台 不過用呢點嚟安慰自己都幾on9

Live Free Or Die.

If you are not willing to die for freedom, you will not get freedom.

exactly, 呢廿幾年人心未回歸正正令國際更加睇佢唔起

中國經濟爆煲
要食草維生
是是旦旦搵d野搞下轉移焦點
順便係香港人身上撈d錢洗下

無錯，支共愈急，香港愈黑暗

君子報仇, 十年未晚.

好驚，但堅持好嗎？

再吵叫天馬打柒你

千祈唔好灰心
即使網上唔講得 偏要出嚟大大聲講
香港人反抗

Ideas are bulletproof

唔怪得明居正透視中國團隊都話中共政權已經有倒台既跡象

好文一推

煲底見

點睇支那人過去幾千年都俾極權統治

希望我地唔好失去太多

多謝樓主呢個post
就算到我死個日都見唔到光復香港個一日
我都相信呢個共產政權最終會徹底粉身碎骨
到時我地做嘅/犧牲左嘅所有野,都會變得有意義
歷史會還香港人一個公道

08年明明好撚成功

香港贏自然係最好結局
但最緊要係支那唔可以贏
咁即係人類文明倒退以至沒落

越急就越做多左
再多啲再多啲

即立法對我地有利
如果係，要支持

其實預佐

大家盡做

未來是不可知的

真.加速主義

暴政必亡

一帝一制，one empire one system

樓主

必勝你老母咩...
我覺得自己似二戰猶太人多啲

樓主激勵人心

不過過渡期一定有義士犠牲

冇得揀 頂硬上啦

大家一定要珍惜生命 留一口氣大家一齊努力滅共 光復香港

可能下場好似卡達菲咁

樂見歷史重演

你個P牌仔, 你講晒喇
咩都唔駛做, 繼續返工, 對唔公平事唔理, 係咪?

非常同意

好文 一定要推

雖然真係好灰 但好似樓主咁講
佢愈急 證明佢愈有問題
時間 我地需要 耐性 我地都需要

願榮光歸香港

問題係香港太多大中華膠.... 唔似北愛爾蘭 愛沙尼亞呢啲原本大部分人已經有脫離思想 得罪講句 中共倒台 香港人都只會依附著第二個支那政權 而唔會諗自立門戶 獨裁政權只會不停冒起

任何嘢都會有滅亡既日子
就好似俾個keyboard馬騮亂打字
睇佢幾時打出滅亡呢兩個字
佢宜家做既動作只係加速緊馬騮打字既速度

總加速師習敗敗你估浪得虛名

打倒共產黨

well said

保持樂觀
多做實務性工作
繼續走下去

都要有隻小學雞配合

越急就越錯，越錯就越大鑊

一國一制plz

我真係好同意呢篇文

我而家報紙日日見到d鱔稿講中資公司返返香港上市
真係得啖笑, 俾人甩左個獨立關稅區
你估d股會有外資搏咩? 同埋就算有, 可以搵到幾多??

比啲希望，爭扎

你若放棄誰佑我城

我都覺得共匪係強弩之末，而家狗急跳牆，根本亂晒陣腳。

蘇聯、台灣、韓國、東德、羅馬利亞等等都係咁樣一路走來，悲劇嘅發生係歷史嘅必然，無得阻止，而極權政府最終嘅衰亡亦都係無得阻止

我希望萬千世界之中有天堂呢一個世界，佢哋可以睇到之後發生嘅事

香港人 唔好怕
我哋已經成功逼使共產黨同我哋一齊食樹皮攬炒
我哋要攞返主導權 預備開拖

多謝樓主
寫長文鎮定下大家

我地真係好有當年太平天國同埋清末年代廣東人嘅影子
可惜廣東人本身已經冇晒血性
得返後代嘅香港人死頂, 已經係奇蹟

現今世界上，仍存在北韓呢啲政權。民主唔係必勝。當然，有希望好過冇希望

黎明前夕

長文但值得一睇
正義長存

我估黎緊一兩個星期人權法出左就會有大變動
依家係睇華爾街班仆街風向係點
如果一致對共港元變垃圾
到時咩中資係到上都冇用

not 振奮軍心only，我所講嘅係歷史必然會發生嘅事

你套歷史論好馬克思

改不了我哋嘅思想

哦，你散播負能量，你五毛你熱狗，你分化，明明民主就在眼見不遠處

謝謝樓主的鼓勵

唔想做失敗主義 唔想睇小香港人
但係今時今日嘅香港又會有幾多個鄭南榕？

打氣文

小漁村咋

我哋咁辛苦都係為咗下一代可以有公平嘅制度生活，做好心理準備自己一世都民主自由

18年年尾沙田開閪茶多人排到仆街
唔搞送中應該大部份自動做港豬

自己嘅努力係為咗推動歷史，已經做好心理準備自己一世都享受唔到民主自由

nice post樓主

我之前成日都諗，蘇聯咁撚大個政權都會解體，咁中共都會有一日收皮啦。
但其實俄羅斯去到今日都仲係極權統治，會唔會中共都會一樣？
Sorry for 1999

維吾爾人先係猶太人
猶太人開始俾人逼害嗰陣無人理
我哋嘅責任就係要令全世界正視中共依個暴政
嗌得時代革命就要預咗流血

推 攬炒就係要浴火重生

咪係, 個個冒住生武肺丟險走去開呢個兩會
明明而家都未受控, 佢都夾硬開就知有問題

樓主pin埋呢個

巴打仲記得你6月有個留言講過類似嘅說話，仲記到而家。極權下嘅歷史會不斷重複，香港人一定會贏

手足們，要撐住

你呢句感動到我

九十九年成大錯

好同意樓主個歴史軌跡輪，唯一難預測係個軌跡運行速度

明居正都相信人性

this cancer nation must be wiped out

推 正能量

點都保住條命
一直未斷氣,一直都有機會見到曙光

香港民族

維持香港民族意識好重要, 起碼要團結

北韓都未死啦！

.

岩
驚閪咩
蘇聯73年就解體中共都個頭近架啦

我諗起我有個朋友話自己愛國唔愛黨
話民主可以 但要和平爭取
但又支持班狗
話d人用暴力既方法抗爭先會比狗打

樓主篤文係黑暗中既一點明燈

黑擇明

唔止東亞（中原）地區，成個世界過去千年都係極權統治，幾乎每個國家都有至高無上嘅皇帝，或者係以上帝嘅名義去行政教合一嘅極權統治，呢點我上面已經講過，呢個係人類文明演化嘅過程之一

但法國大革命之後嘅世界政體大勢就係民主化，民主全球化呢點遲早都會發生

香港人 反抗

冷靜 大家緊記

手足加油

唔好放棄 即使有23條都唔好放棄 放棄左香港就真係冇

留名先

香港人必勝

推
作為讀中史既人不能認同更多
希望我地既努力可以加快中共滅亡
人權自由係世界認同既價值
中共所做既野背道而馳 甚至打壓得愈黎愈勁
但記住打壓愈大 反抗愈大
只要無放棄我地就唔係輸
可能我地未必親眼見到香港重光中共倒台
但星星之火可以燎原 只要唔放棄
我地將我地所記得既事承傳落去
歷史會被我們所改變

保持希望真係好重要

離反送中都未夠一年就令佢強推23條為香港人自豪

香港民族，我哋驚閪咩

留住條命
提升自己社會影響力
團結社團 同鄉會

信念係打不死的

必推

唔止鎮定，呢個係歷史必然事實

大家要同共產黨鬥長命

連登依家好多放負post
真係唔可以怪佢哋,因為呢個時候好難平服心情
但係希望各位都盡量平服心情再決定下一步
士氣咁差做乜都死
頂唔順就入嚟

正能量多謝樓主

幫推 多謝樓主

北韓係因為中共長年嘅經濟支撐先可以維持落去，冇咗中共嘅支持北韓唔會頂到落去

又順住又無法阻止？
你個不分化不割席講緊咩？

其實活得係喱個時代，我都預左自己有生之年未必睇到香港有真正既民主自由
但唔緊要，因為我地而家做既野一定會對未來有影響力
我地既前人一樣好多係成世人都抗爭緊辛苦緊
但有佢地，我地今日先會比以往有改變
而我地就正正係喱個角色
可能我一世人都會係受到打壓
但我唔會甘心就咁比人打壓
我要做啲只有而家去做先有用既野
然後令下一代有更好既未來

可能有啲人會覺得我諗得太理想，但有時唔諗得理想啲
又點向住理想中既世界進發呢？

頂住呀各位手足！

樓主講得好啱
強如蒙古帝國，蘇聯都會收皮，共狗都會，我地最重要嘅就係同佢鬥長命，無論如何都要有希望，保持信念，繼續抗爭落去加快佢收皮

越係黑暗既日子越需要清你呢類文章互相打氣

後黑暗時代 要保持對中共既仇恨係心 口耳相傳 淡忘 同原諒先係最大敵人

只可以話敵人一直都殖民緊我地,
有部分下一代成為左我地民族一部分, 支持我地香港民族
所以好睇之後點維持到我地民族意識
家長身教 / 同輩互相影響都好重要

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.

真係估唔到黃色經濟圈,本來只係一把刀仔(可能只係樹支).
竟然可以變核彈.
只要用國安法一講黃色經濟圈犯法.
就可以證明香自由經濟體系,完全玩完.

因為當個人消費意慾都話犯法既時候.
商人在港從商只要支持反共既政客,
甚至無出聲中共都隨時拉得.
當然中共一定話(黃色經濟圈)個別事件,
不過之後永遠有一把刀在佢地(商家)頭上.
不支持中共就可以斬落來.
香港經濟股市正式等收皮.(當然延後性,外資會慢慢走)

其實中共冇普遍人想像中咁長久，我信自己可以見到呢一日

dq 何已完既英國保守黨luke琴日都叫大家唔好中敵人計，唔好比無力感支配，唔好失去希望，共產黨就係咁樣嚟操控人民。要保持希望，要記得天琦講過「黎明嚟之前既黑暗，係至撚黑暗」，正義一定會勝利。

光復香港，時代革命

就好似波蘭同波的三國一樣 面對極權我哋只要保持信念 散播思想 總會迎來黎明

香港獨立 唯一出路

大把呢啲人 唔講黃藍 所謂沉默大多數好多人都係咁
佢哋真係以為坐低可以傾到民主返嚟 得嘅話孫中山唔係辛亥革命啦 搞個辛亥城市論壇同滿清傾就得啦

只要香港終有一日贏 佢哋先唔算輸

對

對於華人呢個「民族」嚟講，有一個中華民國台灣做sample，可能到時有唔同嘅發展方向呢

六四嗰班人咪就係和平爭取民主囉

唔好放棄

話敵人一直都殖民緊我地,
有部分下一代成為左我地民族一部分, 支持我地香港民族
所以好睇之後點維持到我地民族意識
家長身教 / 同輩互相影響都好重要

樓主心水清

其實香港人已經係救左台灣

樓豬 i love u

唔推唔得
樓主

藥石亂投？太睇得起小學雞啦

精神勝利法，我相信香港人係有民主，而中共會倒台，歷史證一切，不過吾係幾年內gei事，可能幾十年後

但都係事實 根本冇所謂嘅速戰速決
當雙方力量咁唔對等嘅時候 我地仲要不顧一切咁衝嘅話
只會加速自己嘅滅亡

打開國際戰ge手足就明跳個情況先係我地最想見到

事實上返校嘅故事就係台灣解嚴前大約40年嘅時間

推比更多人睇到

岩 咪當比日軍統治咁囉
共軍 好棒

真係唔明班紅二,三代咁死蠢.

如果KO雜總,再用和平式倒台.
好似國民黨咁. 你地D紅二,三代既資產仲可以袋袋平安.

依家繼續支持雜總,最終佢會食Q埋紅二,三代既資產.
最終權財兩空.
幾難理解無人反佢.
佢又唔係老毛,老鄧真係有一班出生入死軍人支持.
雜總D軍佬以利益拉攏.唔見得好結實!!

推
我地係推進歷史嘅一代
正如生活響鐵幕年代嘅東歐人都冇expect會見到蘇聯解體

我地香港人透過呢一年抗爭警告世界要正視中共，
今次中共仲要整左武漢肺炎出黎搞著全世界

極權政府要靠打壓黎逃避責任係必然發生嘅事，
但呢個只係過程，黑暗終必過去，
我地放棄就正中邪惡政權下懷

香港玩完架啦 走啦

一国一制

但願係咁

我哋要同我哋嘅屋企共同進退

光復香港
時代華命

唔支持習大大會死呀
邊有計 等國際收佢皮

不過香港一定好撚傷 大家要有心理準備

極權用力也禁不住自由

根本就係要等中共有變香港先有機會叫價

Pishh

雖然知係咁但係都係有啲驚同接受唔到

今次真係睇我地香港人幾有質素啦，加油

歷史洪流冇一個暴政阻擋得住，大家一齊努力

推比多啲人見到

推推推

齊心啲我唔信共匪唔會倒台

歷史會還我們公義

香港唔亡點叫攬炒，
我見到個個對國安法咁大反應，
就知跟本好多人唔知攬炒係咩，
同冇諗過攬炒係點，只係得把口

但唔會係我有生之年見到，我地呢一代就係咁悲慘。

[正視聽]咁亂做咩鳩， 國安法姐

Can’t agree more!

完全唔知1947年中國已經有普選
thx 樓主

憤怒之中保持淡定

撐住呀香港人

加速主義

即使如此 我甘願做被犧牲嘅一份子
dying to overthrow a tyranny is much better than living inside a tyranny

樓主打得好好 共勉之

我真係好想匪共亡黨，d黨員被人追殺到一個都唔凈既一日

你當自己係50-70年代蘇聯人就fit哂

我已經想自殺 好無希望好絕望
你依個post可以比我吊陣命

俾左負評,因為連登仔燈咩死咩

光復香港

加油呀 好多香港人都堅持緊架

係2個可能性都冇
第一個出武警就搞掂
第二個需要兵變配合先得

，

如果武警無糧出呢？佢地唔會變地方豪強？

下點解要灰機？
我地願望差最後一步就支爆
各位記得留返條命
唔好沖動

有命先係贏家

大家平時太少睇國際野
一亂起上黎就意料之外
不過我香港人出名快適應

新疆有冇贏到
西藏有冇贏到

agree

好文，推

我地只係歷史長河既一粒沙塵, 但係同時都係締造歷史既一員
一即是全, 全即是一
要堅持先有希望

快撚d取消香港獨立關稅

香港現今政權唔配有

唔好呀 我地出生率已經唔夠
每個真香港人都係構成日後香港嘅重要一部分
我地唔可以失去任何一個香港人了
大家加油

推，推左先講

好痛苦但我相信

極權降臨，大家會驚係好正常

但真係歷史必然進程嚟，考驗緊香港民族

推！！！！

打倒共匪，一生使命

一日仲記得，一日都未輸

樓主呢篇文直情係幫手足差爆電

士氣爆燈

為萬世 開太平

早已將生死 置諸度外

冇得玩咪同佢鬥長命, 留有用之軀

香港民族要撐住呀

聽到個消息
我好無撚用係覺得驚
不過唔會放棄
希望大家都頂住
大家記得要不被捕不受傷

你並唔係咩都做唔到，你可以好似返校入面主角咁樣，生存落去紀綠歷史發生嘅一切，重光之後，將呢段歷史傳開去，前人嘅犧牲就唔會白費

Cls

咩事都好 大家唔好放棄
要一齊睇支共崩解死全家呀

共匪連9月立法會選舉都等唔切就知佢真係急，
武肺疫情都未過就要開會明顯係想先下手為強，阻止香港抗爭作為外國另一粒核彈

但當佢以為所有野都受佢控制之時，
台灣人已經睇清中共，澳洲美國開始重新審視對中政策，
世界會清算中共要佢負上應有責任

中間日子會好難捱，
可能會爆發戰爭，經濟蕭條全港失業，
但只要香港人同心就冇野撐唔過

Agree

滅黨就梗既, 只係唔知我有無命見到姐
反正應該要做既事要繼續做

依家抗爭好似變咗香港人第二份工咁
唔會亦冇得放棄,
但攰嘅就休息吓啦

中共會係歐美西方社會疫情緩和之前快刀斬亂麻係香港過晒d你覺得唔會過既野

香港或成最大贏家

Tui

而家先係最有希望嘅時候，中共已經急到要強過國安法，即係代表佢地已無時間再玩慢慢蠶食，證明中共都自知再拖落去佢地就無能力再控制到香港。所以要用最快速度立國安法搶錢，為未來新冷戰儲彈藥。相信好快就會烽煙四起了。當然香港係唔會有得食花生，只有攬炒。

正解

黎明前，永遠係最黑暗。
會灰心會無力會恐懼會（旁）惶
唯有堅持，先有希望

be smart, be water, 留返條命仔睇共匪收皮

支那垂死掙扎

樓主不如pin this

我都係咁話

( 大喜 ）港毒份子未日！小粉紅機制正式啟動！

玩加速主義啦，快，連仔會刪小粉紅組隊post

而家係變左波蘭式抗爭
以刻真係保命同搵錢緊要

要留住有用之身等巨變一刻

我唔認為中共藥石亂投，反而係佢地計過數，情況已危急到無得唔格硬黎嘅地步。

香港民族

終有一日會迎來勝利

19年都仲有好多

認同

國際線全力開火呀！！！

樓主講得好好

巴打
我驚今晚之後上唔到黎。
我Save低左你篇文

聽住先啦

其實係
如果無逃犯條例既大家應該重係豬
一個逃犯條例成個亞洲局勢唔同曬

Agger

樓主的分享既有歴史觸覺

亦可鼓動人心

但都係最鐘意你個名

火裡的鳳凰 是不死鳥

會衝破厄運

堅持呀大家

冇反送中，蔡英文贏唔贏得到都成問題

呢個時刻國際戰線好緊要求下大家盡力打好呢條戰線

就喊
頂住

同意
時間問題 不過我地未必見證到
大家唔好放棄

當香港人成為命運共同體開始 已經無分你同我

欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦。

條數係咁計 只不過唔知要犧牲幾多個年輕人生命同前途姐
利申讀歷屎 歷史的確係不斷不斷咁重複

就算唔係我呢代贏
都要為下一代 下下一代去贏

好文要推

呢篇要推

共匪遲早都要滅亡

嘻嘻嘻

而家我極同意你講 因為中共冇乜棋行 先急 唔係國安法洗咁早上馬 完全唔等香港立廿三條呢條國安法咩

其實假皇黨心知出事
李惠琼呢壇嘢 玩半年先搵大狀 搵保安搞 咪玩啦 第一日開會呀 只要開兩三個會膠著咗 話事人都睇到出咩事啦

英文贏真係多謝香港後生仔 佢嘅總統之位係香港嘅血肉鋪出嚟 所以佢哋肯收手足 我哋除咗感謝 佢哋都會覺得 應該要做

希望如此...

臨死既反撲
依個時候縮既就會比佢咬死
大家堅持住

肉身會死，但信念殺不死
光復香港
時代革命

有時革命就係要咁 不過係成功革命後 佢哋絕對被推舉為香港歷史重要人物 流芳百世

樓主寫得好
大家唔好放棄

抗爭到今時今日迫到對手出大絕，唔係而家先話頂唔住呀嘛⋯⋯ 頂住呀大家

更多人要醒

光復香港
時代革命

多謝樓主
八個字

光復香港 時代革命

講得啱
但呢段過渡期真係唔知會維持幾內

雖灰心但不可失信心

已經有心理準備 可能有生之年都未必見到中共收皮
仲要比佢地搞亂香港 會好黑暗 好絕望
甚至連下一代都要一齊抗爭 受苦
但為左香港 呢個屋企
只要仲有香港人 都要抗爭到底

光復香港，時代革命

思想要武裝,唔好比人打沉

多謝你
本身都好絕望好驚

同意 推

多謝樓主係好絕望嘅時候見到你篇文

希望係真

共勉

Never give up

老豆老母阿公阿婆都有份 唔洗嘈藍黃了

煲底見

呢個必然要幾耐....
活在當下

俄國由蘇聯起一直都做緊美國係假想敵嘅教育, 加上人民有宗教加持,
普京打仗/外交都強勢, 有個人魅力俾俄羅斯人覺得有能力帶國家走出經濟谷底同再次強盛
而家67歲, 可能真係等佢死撚左先有機會

正如日本咁多年都唔多揀立憲民主黨, 就算做得幾差都支持自民黨
因為自民黨起碼仲有希望

雜種就冇依種強人姿態, 亦都冇乜個人魅力
利用民族主義靠仇美仇日得到支持, 同埋民族劣性黎控制成個政權
睇下而家經濟體制改革/軍事外交會點玩,如果大躍進失敗+俄國換主
咁一定會搞亂佢個計劃, 永續佢+年老之後可能玩成第2個毛魔咁

人終有一死
但要死得有價值

香港人堅持住

同意
但係唔好咁快打飛機住

正能量post
陣痛係必痛 但過到既話就可以好似樓主個名咁浴火重生
希望大家都見到香港重光既一日 到時煲底見

加速主義
快啲亡國

既要盡力抗爭推倒暴政，亦要記得保存自身留待革命成功之日，各位互勉互助，和勇不分，我地必然勝利。

依個世界根本係地獄

Pushhhh

推 一定要保持希望 敵人反對既就要支持

新疆已被滅。人數差距係唔易玩

推
多謝樓主鼓勵

樓主啊 想問下最壞嘅情況會係點
想要少少防禦性悲觀性樂觀

2008年中國嘅國際形象
對比2020年中國嘅國際形象

你就知，無野係永恆嘅

永不割蓆，永不分化

要來的終於要來了

之鋒share咗樓主個po

新疆本身偏遠地方
但香港本身國際城市

唔係話黎就黎

u

agger

推！

多謝你安慰大家

支持 推

希望有呢一日

Save定呢篇文先
遲啲呢篇文可能被禁

出黎啦
唔好諗太多

我想返工咋
唔好搞咁多野

推啊

推比多啲人睇

失望就放棄 代表你未夠想贏
我淨係要贏
fight till the end

其實，讀過歷史嘅，都知歷史沒有什麼規律，更加沒有什麼必然性，我都唔想潑樓主冷水

奶共派被迫all in

之前深圳放埋解放軍都未驚
而家國安法點解要當末日咁

一句講曬
一定要思想上 物理上 武裝自己
而家係變左波蘭式抗爭

大家努力撐住

加油

加油！！！

pishhhh

鳳凰

其實香港人唔算奴性架喇
仲會反抗

你睇下澳門日本支那果啲
有排都追唔到

真係好同意 係必經之路 目的地只會係獨立

無錯呀, 但而家大家出黎抗爭並非係要數十年 數百年 先得到自己想要既野

社會變遷係必然, 但而家我地想要既係趁我地仲在世就應該要有

你話係for 下一代, 無問題 我 仲在世

出黎抗爭既邊個唔想共產黨收皮? 但問題係邊有可能咁快 大家都知

所以大家最想得到既係, 而家支共魔爪咪撚搞9香港

以及因政府管治腐敗不堪 而必須實現更民主既制度

望就望真係亡國之前既過程啦最怕係香港人已經頂唔住

又黎打飛機

多謝樓主文章，我無論如何都要留住自己條命，我相信一定會見到共產黨嘅滅亡。

將來係會好辛苦，但絕對會行落去

講得到 多謝巴打鼓勵已經好灰心嘅我

支那人話係漁村

但人類發展都有必然性
都係唔文明到文明 落後到先進 唔自由到自由
我覺得好多野都係必然>偶然

要講歷史講始終會贏，我淨係見到中國三千幾年都未脫離帝制

心好撚攰

回血post幫推
雖然目前情況好惡劣，但唔知點解我有預感香港總有一日會建國、獨立
或者係因為之前讀香港歷史，一直覺得香港係福地嚟，有天庇佑，命不該絕
當然如果歷史要香港埋葬於支那中共之下，我只能順應命運。但我無悔做香港人。
不過我相信喺歷史巨輪下，香港最終會戰勝中共，中國必然會走向衰敗、亡國。

cant agree more

根本係，好多人話成年喇仲未贏，大佬一年好撚少咋，人地獨立革命起碼都十年起跳

信心

Never lose hope！
香港人頂住呀！手足要一齊同行弓

萬象更新

要記住點樣由上年行到今日，記住所有手足既付出同犧牲，就會知道無論幾難都要繼續撐住行落去

要既唔係中國脫離帝制, 係中國出現動盪, 叛亂, 香港先有轉機

永遠唔會離開香港，一定要見證共產黨倒台。

敵人越急 我地越有望
難捱但會捱得過

繼續推比其他人睇到

香港唔係中共洗衣機
香港係全世界洗衣機
所以中共私吞啲錢 等於同全世界反面 你估得中共要洗白啲錢咩
香港係地球儀呀 你粒鼻屎都大過佢 佢憑咩做到 紐倫港 可以同前兩者齊名嘅第三位
點解日本 新加坡 法國 德國 做唔到 佢哋窮咩？

同意 大家唔冼驚住
我不信 肺炎之後到現今 支那能唔死 仲可以咁惡寸

係 革命預咗成個天都黑晒

呢個真心回血post 我本身好撚絕望 係條街好似透唔到氣咁...呢家舒服返少少

大家綁緊安全帶

樓主講緊最後會贏（我當民主自由）係人類必然趨勢，中國幾千年出現過無數動盪叛亂佢地都仲未有轉機

推
大家努力做返依家做緊嘅嘢已經幫到好多
一齊努力

佢要冒疫情下開會 有啲嘢

兩會一直係會前掃晒不確定同不穩定
但今年疫情照開
可能兩會有嘢睇
一係冇錢要諗嘢泵水
一係有人硬要開會

攬左再算

好聽完好有希望

其實囉返上年對住解放軍入城都唔驚既勇氣對國安法就得

當年鴉片戰爭加太平天國
我估清朝人都以為好快亡國
但最後都仲有50幾60年

推爆佢

雖然有無力感，但我都信係

一嚟就跳過正正常常本地立法，諗下有咩事發生令佢咁做就知

永不放棄！
香港人加油

從不敢放棄。

屌你炒車依家咩賠率

轉機其實唔係冇，只係中國人自己選擇左今日條路

臨死前的咆哮

Too long, but I read it all!

大家記住，be water，唔駛吓吓硬攻硬碰。

光復香港指日可待！

你覺得佢個位真係好穩？

之前有人話中南海有槍聲
周圍有肺炎 習大大仲呢度去果度去 周圍巡視
武漢原本淨係叫強仔去 隔一排自己去埋

唔止東亞（中原）地區，其實成個世界過去幾千年都係極權統治，幾乎每個國家都有至高無上嘅皇帝，或者係以上帝嘅名義去行政教合一嘅極權統治，亦都有無數民變，但都只係換咗個皇帝繼續實行極權統治，呢點我上面已經講過，呢個係人類文明演化嘅過程之一

但法國大革命之後嘅世界政體大勢就係民主化，每個民族因應政治現實，文化差異而有快有慢，但200幾年間成個世界已經由絕對皇權慢慢演變為民主國家多個極權國家，可以預料民主全球化呢點遲早都會發生

長期抗爭！！！！！

承你貴言

寧可站著死
絶不跪著生

又打飛機

啱 要有信心 有信仰
慌失失係冇撚用嘅

呢個真

巴打呢翻話令我對香港安心少少

好似有d呀Q但都support
呢排已經夠晒負能量

堅持到底

撐落去

其實最重要嘅係大家知道條路好長好長 今日都未必係最壞 如果淨係識將絕望掛喺口邊嘅 睇怕大家要絕望多一百次 一日條命都喺度 一日有人喺度同極權對抗 抗爭就未完

好想開post 搵易經巴打研究占下卦

問下可以點做好、今年值年卦冇記錯係地火明夷

認同post主巴打，人類大趨勢發展係咁
我地可以既係準備好未來既一切
順住個勢去做
心急唔到
但一定要準備好所做有機會，唔係齋等
機會黎到反cup支共逆轉勝

致香港美好既未來
願榮光歸香港！

撐

佢夾硬嚟 其實只係狗急跳牆

因為呢個小城市既歷史同成就根本一直在嗰個所謂大國之上

用力推！！！！！

樓主 香港人要揸緊中指!!

我哋條爛命一日未死晒 就繼續頂住繼續對抗 共狗有咩招數就同我出晒佢

上帝要你滅亡必先讓你瘋狂 中共越嚟越癲就知咩事

轟呀

堅持到底
暴政必亡

推 有道理

今日聽到呢單嘢真係嚇到瀨，聽樓豬咁講就有番少少希望

等攬炒

唔會冇糧出，望下popo

必然又好偶然又好
樓主可以令大家係黑暗中見到希望已經好勁

Down VPN!!!上TWITTER
國際戰線GOGOGO

知道對家急到瀨，就知道我地離勝利不遠

推
出面好撚多負能量post

認同 正義必勝

要穩軍心

萬年國代

推一推
歷史不斷循環，唔好話希唔希望
倒台係會發生，不過爭在幾時（呢兩句幾廢）
其實求其攞三幾千黑警出嚟祭旗好多人已經會袋住先
如果真係要立法，證明中共都冇乜棋行先要行呢啲戇鳩野

各位頂住

up

樓主睇落對歷史有一定了解

多謝雞湯文，一齊努力生存落去！

不能同意更多, 要知道其他國家民主前既黑暗期都係好長, 我地可以做既, 只係不可放棄, 堅持理念.
祝
光復香港 時代革命

睇到喊
時代革命係真

情況再差，大家都要一齊走下去，冇人諗到運動至今仍然有大家嘅堅持同拼博.....
香港表面情況睇落很不妙，但亦都係發揮小宇宙嘅時候，各盡己力，無忘初心💪🏼
支那在國際形勢絕到不利，過往偷𠱓返嚟嘅嘢已經暴露於國際眼前，美國現在全力對付支那，由經濟軍事各方面進攻，Pompeo 最近去埋以色列切斷佢哋同中共嘅合作，台灣已經歸邊，澳洲有超過130個國家支持通過徹查疫症來源，即使報復澳洲，澳洲仍然企硬，其實支那一路報復就啱，到最後大部份國家Boycott 佢，同脫勾冇分別，支那將Boycott China 嘅運動加速，自己找死，孤立自己，到時經濟各方面必受打擊，自己攬炒一樂也.....

光復香港 時代革命

very well said!!! Thanks!!

我諗起呢句

睇到眼濕濕

點解忽然美國會咁高調睇香港
香港冇民主唔係第一日 美國咁多年講過香港要推行民選民主等宣傳
英國都feel到啲錢到過水 都諗住加一腳
美國係保得幾多得幾多 中共點玩爛香港佢哋唔在意 冇咗 經濟損失 或者咁講 美國當持有攬炒中共意志
香港定位其實只要有一堆國家利益損失 佢唔介意渣都冇 就會令香港利益同地位受損 只係香港未有其他地方取締姐 本地有錢佬係知香港賣點 但佢哋嘅方向只能跟政權去解決 諗住解決到 就繼續發財 佢哋以為控制到社會 控制唔再政權 而家 兩邊都失控

我唔睇好香港可以重生 但希望可以重生

卡繆話
反抗者在拒絕荒謬的同時，無時無刻不在追求著意義，不是因為自由所以要反抗，而是透過反抗，才能擺脫奴役而帶來真正的自由；不是由於希望才要反抗，而是透過反抗，才能在絕望中帶來希望

魯迅話
希望本是無所謂有，無所謂無的。這正如地上的路；其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路

香港人 我哋會光復到香港㗎
無論要幾耐我地都一齊行落去
有成果先對得住手足

手足 要煲底見

預左有生之年唔會光復到
但會保持希望，將反抗思想，香港人民族意識傳承落去
共勉之

Don't give up hkers!

鬥長命 我唔信有生之年見唔到支爆/共產倒台

先攬炒左班既得利益者先

殘暴的歡愉 終將以殘暴為結局 歷史會見證 我地要做嘅就係prepare for the worst which is悲劇

當你灰心既時候 再個鏡頭拉遠D 就會發現當下既挫敗係好微小甚至係必然會經歷 繼續行就會有出口

攬炒中聯辦D物業

香港人用一年時間破左溫水煮蛙的局面

港雖百萬人 亡共必港

完全同意！

lm

推，但未必喺我地生之年之內見到

有無人等緊23條好興奮

波蘭當年都差唔多，我哋要堅持

先破後立
不怕你風雨欲來 只怕你溫水煮蛙

721831101111

認同，多謝樓主

推
謝謝樓主

LM, 感謝樓主好文

講得好好！推！

大家屌住

長期戰爭

支持，大家一齊頂住

多謝樓主 掙扎！！！！

大家加油
推

大家
一齊頂住

香港人必勝！

佢話立23條嘅時候，我覺得我地認真贏緊

其實我啱先睇 以下係我估架姐
附件三只係支那国安法加入附件三 第五點

啱先搵咗啲資料
国籍法
香港人身份有違呢點
首先 bno上 國籍係British
但係呢條法例中
中 華 人 民 共 和 國 不 承 認 中 國 公 民 具 有 雙 重 國 籍
咁好啦 基本法訂明十八條 解釋中國公民定義係

根據返定義係国籍法中
「 中 國 公 民 」 指 具 有 中 國 國 籍 的 人 士 。 凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。

係事實上有衝突 你會話 97後先係中国領土呢個bug 咁我又問 點解有人可以同時擁有特衰同bno？

拿 我做附件三當備註 姐係定明國安法廿三條包含乜嘢 因為廿三條立例係香港人自己做 有個中共唔想見到嘅因素 就係港府定廿三條上 有好多內容不附合中共要求下 訂立 換句話 立咗等於冇立 佢防嘅係立法會真係35+時 係會上修訂出現問題
如果唔係 點解唔一早用呢個方法去解決港府一直唔立廿三條国安法先 一直吹風口術講到明要做

講多次 以上估架咋

來吧, END GAME

講得好好

樓豬

無知一問：明明拿破倫都是專制獨裁，但為何視為英雄？

講得好

要頂住

問下自己，萬一死咗都未見到香港重光，仲肯唔肯堅持落去？

我肯

PUSH

係小漁村呀

我肯

拿破崙保護咗法國主權掛

多謝
唔好放棄 繼續攬炒

我愛手足
大家加油

而習敗北就破壞左中國主權

當年雨傘革命埋下勝利既種子，香港人上年認真少少，一年唔駛就撚到支那原形畢露。支那注定要亡喺香港人手上。

跟隊。

雖然我覺得冇嘢係必然嘅，包括歷史
但係作為香港人，我哋嘅堅持先係最終嘅希望
想要香港有民主自由唔單只喺我哋民間社會出現
我哋更加要努力抗爭
Be water
Be formless, shapeless, like water
唔好坐定定喺度俾人打，唔好自亂陣腳就係我哋重要嘅任務

高汁post 推

多謝樓主
越急代表越唔掂 唔洗驚 ～

多謝樓主

去到依步，大家最緊要平安
未來係點都不忘初心！

香港人一定要掙扎！掙扎！掙扎！！！！！
呀！！！！

今日係"香港重黑紀念日"，8月就會重光

多謝你令我有番小小希望
一睇到會推港安法果下真係好絕望
由其係街見到d人個個開開心心咁 真係好似平衡時空
果一刻覺得香港真係好似無得救咁

但跳番出黎睇 其實歷史軌跡又真係咁 除非佢真係鎖國
但佢鎖國就搞唔起經濟 所以佢最終都係會滅亡
希望5年內可以睇到

共勉之

願榮光歸香港

狗急跳牆

如果有人同我一樣絕望過
可以上twitter 睇下真中國人傳出黎嘅片
你會覺得支共正一步步邁向滅亡

永不分化
一齊煲底見

打打氣

如果到時共產黨倒台
但香港仍然納入支那一部份
長遠香港人都係會消失

鳳兮鳳兮，何如德之衰也！
來世不可待，往世不可追也。
天下有道，聖人成焉；
天下無道，聖人生焉。
方今之時，僅免刑焉。
福輕乎羽，莫之知載；
禍重乎地，莫之知避。
已乎已乎，臨人以德！
殆乎殆乎，畫地而趨！
迷陽迷陽，無傷吾行！
吾行卻曲，無傷吾足！

推!!!!

驚都好, 唔想放棄、唔想放軟晒手腳嘅, 就繼續國際線啦

好文必推 多謝樓主

敵進我退，敵疲我追，呢加明顯係敵隻，我哋仲硬碰硬就一定輸，皆因我地根本上就唔夠硬，要鸁就要等，等到幾時我唔知，但共匪奪權都係等，
但唔係要咩都唔做，呢加我哋可以做嘅就係文宣同黃圈，如果呢兩樣都唔做，就唔好提光復香港

雖然知道今日嘅局面係必然，但仍然個心仍然係la住la住咁
多謝你呢篇文

G持 一齊捱

依一刻先黎放棄的話
不配做香港人

講得好！
要一齊睇住佢死嗰日呀！
仲要3萬陪葬呀！記住報仇呀香港人！
到時一個都不能少！！！！！！

多謝巴打

竟然已經看似沒有希望，唯有堅持相信！

巴打成功帶風
正能量風

推
我曾經睇過有篇野幾岩既,

鄧小平定下既"香港五十年不變"
其實係共狗養精蓄銳增強国力既時間,

習狗等唔切,邁向緊自取滅亡

你以為消滅晒啲證據就放心比人查武肺?

中国人傳統 :
25仔,篤灰,奪權
話唔定江派已經準備好晒料係手等比人😏

手足們,一起撐,頂住👍

唔知點解覺得呢場戰爭去到最後決戰階段

而且老共咁做阿侵得返縮沙，攬炒香港同動武三個選擇

而依家情況，阿侵縮沙就唔洗再選，所以只有取消關稅區/動武呢兩個選擇

所以依家只凈返香港人亡定老共亡

希望小英可以幫幫香港

為大義而犧牲

所以共產黨最憎廣東人

講得好
我就係要呢D

有無咩key word？

樓主講得好

推 加油

人嘅壽命相比一個政權嘅興衰係十分微不足道，但我相信ccp收皮嘅大日子會好快到來

歷史書一定會記載呢刻

美帝就係等緊中共出招，之後美帝再出牌，就有正確性，西方把一個民主制度的地區送與一個獨裁國境，是從沒有過的事情，吧個時候，美帝可以出好多牌，進一步派軍艦長期係南海、台灣島的北部及南部海域巡航，限制有美國技術生產的晶片出口中國，到時所有國內的高科技生產都要休克死亡，制裁部份中港官員，停止收取國內留美學生，中共實際無牌可出

光復香港
推啊

打飛機文無閪用

加油！

天滅中共
香港獨立

有生之年 希望見到一個唔自閉嘅中國

再推

繼續做自己要做嘅野就夠

歷史話我地知政權倒下前加速打壓係最後爭札

香港人撐住

但極權比民主更經得起歷史考驗

值得一睇

多謝你

楚雖三戶 亡秦必楚

講出我心聲

推
急需正能量

Push!!!

推
唔使灰心，一齊努力

多謝Ching
中共必定重蹈覆轍
21世紀 瞬息萬變 相信會加速滅亡
手足唔好氣餒
黎明前的黑夜是最黑暗
但我地會有眼見到光明架
有你 有我

中共依家根本係知道自己將會失去香港，係失去前搞死香港等接手個個好似美國得番個廢墟、爛攤子、拖累，消耗美國接手香港後對付中共嘅實力，從而保住中共條命。中共寧願窮都好過死。

推 大家努力

好文！

NEVER GIVE UP

推
只要繼續堅持，就算唔係我地呢一代，到我地既下一代，甚或要到再遠啲既將來，我地要相信終會見到光明戰勝黑暗既一日。

push this

繼續Twitter，有需要就VPN 唔好慳

香港獨立，唯一出路

好文必推

多謝樓主！

再推比多啲人睇

幾好文彩囉

仲記唔記得要煲底見？我哋會同你一齊同行架

最驚應該係班有錢佬香港人抗爭咁耐佢哋就食足咁耐花生，依家一拍兩散開放大西北可能就係為港商而設邊個唔去邊個就是漢奸。

Pish

*都冇

可以為香港同台灣奉獻我嘅力量同智慧係我嘅榮幸

多謝樓主！
絕望中見盼望！

我認同 勿輕言送頭 我們就讓子彈飛一陣
各位手足

寫得幾好，支持下！

香港人繼續加油

成日都話黎明前係黑暗嘅前夕
我真係好希望我有生之年真係可以見到
原本上年先話可能我幾年後就會入集中營
到今年年頭話出年就入
再到今日可能今年就會入
香港真係淪陷得好快 好唔捨得
由而家開始真係要好好珍惜每一次僅有嘅言論自由啦

睇下明居正就知, 中共內外受敵, 急住做野收埋反習派既聲, 否則佢地位不保

好辛苦啊樓主唔知係咪真但又希望係真

無錯，一定要堅持

仲有1948年立法委員直選，當年我阿爺阿嫲係廣州投過票。

希望有生之年見到光復香港

我只信一句老土野

正義必勝

講人話多謝巴打定軍心

心入面雖然明白
但係好擔心香港人安危

共匪建政至今都只係70年，一個人都未必得70歲命咁短啦更何況係成條歷史長河？中共嘅本質注定高層會不斷內鬥爭權，所以佢會不斷犯錯，然後有一日會燒埋世界比全世界犯眾憎，我好有信心會見到重光一日

驚西咩

好文，值得一推

做得幾多得幾多

武肺順天運而生 加速支共滅亡
各國必以美國為首追責支共 大家一定唔好放棄

堅持到底就係勝利

推，唔可以抱住輸既心態

推！ 雖然未必夠長命睇
但點都要保持呢個心態

推
不推不是人
各位共勉

感謝樓主 好人一世平安

屌你呀火雞 撐你

推 終於有建設性既post 再唔係失敗撚放負

香港人加油

從來暴政最後都會滅亡 但我地香港人要撐幾耐 冇人知
但都係要撐落去 企硬呀

#700 嗰位巴打講得幾好，「其實地上本沒有路，走的人多了，也便成了路」，世界一片混亂之時，地上天堂就係靠我地每個人去創造出嚟，所以，唔好放棄，一齊見證歷史，推動歷史進程，創造歷史輝煌

多謝樓主安慰

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次賠到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

今日台灣，明日香港

感謝火鳳巴！

推比更多人睇

其實依家既香港唔死
支共係唔會滅亡
要支共死依家既香港確實係要死先
依個基本係個過程
同matrix一樣，要Smith玩完
neo就要玩完先

完全正確 唔可以比佢吊命

一定可以

Matrix 4
出年開估Neo嘅改變
（離題）

中國歷史係圓形黎
點解有人覺得中共唔會倒台
64個陣中共其實有諗過改革但係無咁做
如果當初鄧小平肯改其實中共就唔洗而家咁吊住條命
蘇聯70年我唔覺得中共會好幾多

正確
香港要死中共先會死

推
加油
我地無條件無資格放棄

[00:28:31] 它對西方有一點好處，但是主要是對中國有好處。中國雖然大，但是它非常依賴香港。直截了當地說，如果沒有英國人留下來的那幾個條約口岸，大清國早就是張獻忠的天下了。太平軍起來以後，幾億人早就死光了。幾十個條約口岸，地方上只有那麼一點點，還沒有羅德島來得大，但是在秩序的分量上來講，它們就是吊著大清國四億人口的續命的輸液管。而新中國的六億人口或者十億人口是靠著區區一個香港續命的。沒有香港，他們立刻就會死。雖然香港也會死，但是他們早就全死完了。留著香港，是中國的利益所在，而不是西方的利益所在。當然，也是香港人本身作為人質的利益所在。如果沒有習近平的話，中國應該不會想要幹掉香港。其實收回香港就是一個錯誤。但是習近平發揮了蔣介石式的作用，他一定要做對自己不利的事情。這個事情從邏輯上來講，其實在抗日戰爭以前就可以看得出來，這個目的只能以他自身的毀滅為條件才能實現，而他積極地追求自身的毀滅，所以那也就沒有辦法了。消滅香港，殺死香港人，餓死中國人，解決整個香港問題，這等於說是目前整個政治邏輯的必然。如果毛澤東在五十年代做出了這件事情（但是這是不可能的，毛澤東和史達林在五十年代都根本不想做這件事情，毛澤東渡過長江已經得罪了史達林，他自己也不想再做更多的事情），那麼中國人早就在1960年以前死光了。

多謝樓主定心
唯有堅持
方能勝利

推！我哋只係抗爭咗短短一年(就)，唔好因為少少打壓而咁快放棄啊！

推呀 手足齊上齊落 人心不死

香港家下根本就幫佢吸緊全世界外匯資金
港元又係幫佢隻冥幣做緊中介外匯對換吐蹬
就算家下香港樓市都係幫佢托住大陸個樓市做樁
等等等
當香港玩撚完支共先真係會崩潰

Well written

喊左

同意

見到就快可以攬住死 好興奮

支爆

黎明來到前的暴風雨前夕

希望我個仔可以
唔得都希望個仔個仔可以
或者個仔個仔個仔可以

唔怪之得港英教育自細要教愚公移山

我好肯定
中國未來十年一定會有好多挑戰
我唔信班低學歷賤種垃圾可以捱得過

[鳥盡弓藏] 最應該驚驚唔係泛民本土一般市民 最應該驚係少數保皇奶共派

721

唔知有無人識風水定咩
中共下午3點幾開會果陣
北京個天黑哂 黑到夜晚咁 仲有大閃電
Twitter好多片

唔係講笑 未來好多變數
一代再下一代移民火星都有機了

天滅中共

得我同你死
唔好FF咁多

希望唔洗十年
中共今鋪炒哂全球 比哂把柄人 佢地咁都唔識做..
真係呢世做港豬算

要推...所有同行兒女都係歷史的見證

多謝你既說話！很安心

如果呢個世界有神嘅話就唔會有咁多後生仔無辜咁死啦

push. 保存有用之軀，不作無謂犧牲，鬥 長 命！

去到呢一步
根本就係之前推演過

攬炒已經啟動 香港就黎光復
大家要堅持
總之就盡做 做得幾多得幾多

終於肯出呢篇文啦

香港人，掙扎

唔係話質疑樓主，但你望下六四後嘅中國，點肯定香港唔會成為漏網之魚

楚雖三戶，亡秦必楚

得返3條路香港先有轉機
共產黨自己瓦解、外國打鳩中國、香港人武力反抗

平反左六四先講

歷史會判我地無罪 30 年後一定勝 雖然六四 30 年都未平反到

真心呢度好多人對歷史認知好少(包括我) 要搵個睇得清局勢既人好重要

我信習仔係最後一塊拼圖

香港總有一日要見到曙光！

推！仲有希望的

好似罷工咁，個心好想，但等人做第一個。得自己做而對家死唔去嘅話又會被秋後算賬，夾埋一齊做又驚人甩底。唔係咁易…

這是最壞的時代
也是最好的時代
有幸同大家見證歷史
都算係此生無悔

近日睇返南亞，印度，巴基斯坦，孟加拉，佢地都係經過戰火，軍管，最後都有民主！

多謝巴打
一息尚存 心懷希望

永遠記得

Push Never give up guys

Hong Kong will win, Hong Kong will survive, Hong Kong will never give up!

呢個真

唔識溫水煮蛙煮死港豬，自己同美國對峙緊再加多條戰線

樓主個名

香港人最鍾意係見自己冇一粒魚蛋，人地都要冇一粒魚蛋。覺得重光好遙遠？諗點爦住中共一齊死就得！支那要搞鳩我哋，我哋就拉佢落水。只要支那一死，香港就可以重光！

幫推唔好懶，Twitter 鍵盤戰士要人：
美國議員

歐洲議員

外媒：

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

求pin

大家要努力頂住！

就算我望唔到
我個仔都會望到
個仔望唔到
個孫都會望到

香港鳳凰將會浴火重生

Lok'Tar Ogar !!!!!!!

thank you.

tmsl

Thx 巴打見到你好落力幫我推post

落力推
成功離我地愈黎愈近

Push push

仲要記住中共係紙老虎

極權必倒

高質文

有危就有機

今次真係香港嘅機會嚟

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守唔守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
串埋港共 黑警 紅官 賣港狗落支那亂港
一國一制共產亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手變新疆維吾爾族

而家係需要1 d正面既post
自怨自艾幫唔到件事，唯有繼續努力

辛苦哂手足

tweeted

是香港害怕中國，還是中國害怕香港？
如果把中國想像成一艘載滿統治階層的大船，那香港就是船底一個不斷滲水的孔，它會讓來自外界的自由主義與個人主義思想不斷滲入中國；雖然平常水流很小，但如果遇上大潮，中國奉行集權分贓、愚民政策與榨取式經濟的數千萬統治階層人口，就可能因為小小的香港而溺死在船上。

香港威脅中國統治者一百多年了：清末革命派的搖籃正是香港;支持中國1989年民運最積極、至今每年都有十幾萬人弔念六四的，也是香港；對劉曉波死訊反應最激烈的，還是香港。六四發生在北京，劉曉波是東北人，你就知道香港真的是擅長遠距離輸出、放範圍技的百年老玩家呢。

中共如果不同化香港、把香港堵死，自己就會被香港引進的洪水淹死。

【逆統戰】台灣玩家組隊逆剿中國共匪全攻略(香港)

你叫班帝制奴隸主共狗去管一個大英西方民主城市
點撚樣管到
人地個個見識哂, 撚信佢個套愚民政策咩
不過好明顯係維尼出事
大家成日講08年之前支共玩溫水香港都冇咩反抗
係維尼之後連出689同閪婆真係完全玩爛

Lm

其實新移民接受認同香港文化係真wo
好似我伯爺個代文革大躍進要走黎香港一樣
救佢地一命有良好社會制度比佢地生存
佢地黎香港就係想脫共
支共加速香港支那一國化
個撚個都反啦

當然唔排除仲有好一批支那陰道係死攬支那文化
一口胡言. 黎呃香港資源

其實香港綠狗一樣
冇糧出你估仲會唔會只打示威者
拎住支炮周圍搵錢啦

P仔照推

但願香港可以好似樓主你個名咁

願榮光歸香港。

524 527

Push!!

生係香港人
死係香港魂

[反抗]而家係谷恆文宣籌備真正大三罷既唯一時機

好多手足喺twittter都淨係講話一國兩制被破壞，但係其實外國人don't give a fuck

你要講出個重點係中國而家除咗係打壓緊香港嘅民主之外仲係封鎖緊佢哋唯一嘅對外嘅出口，進入全面鎖國嘅狀態，諗住同美國方面決一死戰

呢個將會係後武漢肺炎時代嘅正式開始。
世界上中美嘅意識形態只會變得更加堅定，國家都要喺仲未兩邊之間選擇企邊一邊，情況會越嚟越似當年蘇美關係

推 做好自己 永不放棄

我覺得開始多咗同路人回歸戰線，香港人，加油！手足，加油！

唔認同
用西方史駁倒共黨？

回血post 推

無力 但不能放棄
香港人加油

香港人！建國！

推到我下一代幫我繼續光復香港

獨裁政權依然係太Q蠢，衝出黎正面打
不過如果倒返轉睇，如果世界依次輸咗，就會開始蒙蔽的100年

可以被消滅 但不能被打敗

。

真係講得好好

推完再推

專制以前失敗，係因為冇AI
如果中國整左成個天網出黎mon住晒啲人
甚至用藥物或者腦電波去控制人既思想
專制都係有可能成功的
所以要趁佢科技升級之前搞掂佢
中共大約用多30年就會做到天網

香港人已經無後退既空間啦 佢覺得越危險越會震壓 香港人只要捱過左呢關就有機會成功 就可似上年6.9到依家既呢一年 加油! 光復香港 時代革命

講得好
盡做 堅持 畀多啲信心自己同手足們
如果我哋都唔信會成功又點會成功

時日曷喪，汝及予皆亡

推！願榮光歸香港
黎明時既黑暗係最撚黑暗、但之後總會見到曙光！
大家都唔好放棄、我地已經無野輸！

我覺得樓主心意係好的，為大家打打氣

但我覺得正面去面對血淋淋的現實，總好過飲一d 似是如非的心靈雞湯

你話支那無牌，其實係我地無牌。

莊閒已經逆轉，以前香港真係白手套，提款機，所以大家講的「攬炒」佢真唔想見到

但你如果熟讀支那史，就知呢班人真係無腦，國家餓死晒d人唔緊要，最緊要穩定。你見到呢幾個月的手段，就明白香港佢地決定捨棄，核爆佢地都 wfc ，對佢地黎講少一個反共危機係好事

點解會有呢個決定 ？因為支肺令到佢地成為被全球追討的對象，台灣又攪到一pat屎咁，佢定已經見到死路一條。反過黎將香港攪死，用香港做人質迫全世界唔好攪佢，所以呢兩個月咁高調做d 事出黎，話比全世界聽佢係黎真，佢唔care乜鳩關係法，唔care香港死，香港死你地係香港d資產全部充公收皮。

我以作為香港人為榮
依場革命 我地不會退讓因為我哋知道無後退既路
民主種子早已種下 待開花結果之時

咁係歧視鏈問題，叫台灣來統治一樣係咁

習棋王有邊次行啱棋架 仲燈過燒山
乜都唔做佢都分分鍾自爆

共匪老羞成怒亂出牌, 連香港尼個避風塘都唔要, 應該正準備經濟以外手段, 例如做熱戰既準備

中國履行首階段貿易協議取得進展

你以為啦

中國諗好晒

都係正確
所以唯有靠香港人繼續行呢條路

唔想飲雞湯

真

推爆佢
真正嘅戰爭依家先開始

淨係食飯都食到危害國家安全

我信香港人一定捱得住

好同意
歷史定律

好似啲卡通片就算得0.01%機會
只要唔放棄
最後都會贏一樣

歷史既偶然 亦係歷史既必然

希望將來冇左十一假期，但有一個新嘅光復節

堅持

大決戰前夕：「國安法」繞過23條速戰速決、習近平兩會製造無法統一台灣借口、憂美國回頭動真火《點點評評．悶透社．王陽翎（于非）》

英文有句妙語，講中晒支共小學生亂象
"I suppose it is tempting, if the only tool you have is a hammer, to treat everything as if it were a nail."
當你只有槌仔一樣工具，你就會當所有東西係釘子。

推 撐落去就見到曙光

push, never give up

東突厥人做漏左一樣野 國際影響力
佢應該放多啲effort係歐美同突厥語系國家

中國人管治OS都係儒家帝國

香港人慣左快

大家要頂住先

該發生我相信點都會發生
無論好事壞事
處之泰然
最緊要留番條命佢人仆街

黎明前總是黑暗的

但唔可以放棄！

勝利唔敢講
但我肯定唔夠聰明嘅一定生存唔到落去
港豬們

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

鑑古知今

呢樣野維族同藏人較香港人輸蝕, 就係國際視野
香港人始終有大量嘅人外國讀過書, 通曉英文
亦有唔少海外華人(主要係廣東籍同香港背景人)撐,
始終香港人識廣東話, 自然比支那有共鳴得多
記住, 當年孫中山除左靠自己堅毅, 就係靠呢班海外廣東人課金先打得低滿清
呢段歷史值得香港人細閱

Psuhhhhh

前提全體大家都要過一段苦日子
十幾億人一齊食草

係，香港人多海外移民，而家都發揮到唔少效果

前題係即使移咗民都係心繫香港，攬抄巴就係最好倒子嗰啲一移咗民就不顧香港死活甚至走去奶共嘅垃圾唔死全家都冇用

正能量post要推

推

有打開機既都知

打終極boss

一開場滿血既boss配樂會好嚴肅好陰沉

當打到佢剩返20％血

就會改成熱血配樂或遊戲既主題配樂

易家就係要打埋大佬果20％血

而我地就只得一個心心

贏左就可以爆機 慶祝

老套啲都要講句
黎明前既黑暗係最撚黑暗

各派分爭內鬥既時間已經結束
依家香港只有一個好清晰敵人
乜鬼藍絲 黑警 熱狗已經唔再重要
我地任何招式都會直指中共
It’s time 大家加油
鼓勵埋自己

黎明前黑暗，可以好漫長

但要堅持抗爭

完全正確✅

共產黨就滅亡

推一推
浴火重生

中國人最叻係口頭愛國
愛國無利益邊個會做
明唔明？

大家要入嚟睇

公司班鬼佬同事聽到好似仲驚過我地班港燦咁

越急越亂
越亂越易行錯
越錯就越有機可乘
香港人 加油

打撚7死共狗

希望呢日快d到
死共狗

保持希望

應該係震驚

毛澤東咁痴線都未敢搞香港
呢條小學雞真係憑咩

當年有周恩來呢個正常人
冇佢嘅話紅衛兵會做義和團2.0,鄧小平會死埋
支那會更加早亡國

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

香港人堅持

有好多野要做, 各位加油

正義必贏

煲底相見

香港一直都係多事之地
從來走私瘟疫革命都冇離開過香港
喺香港生活就要醒目夠蠱惑捱得起

多謝唯物史觀分析

新疆西藏佢地咪等得仲漫長仲痛苦，佢地都無放棄，人地自清以來已經被征服被統治，諗住清滅亡可以獨立，點知之後仲有中華民國同中共，佢地仲漫長過我地好多

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

思路清晰
推

好似6-7月果陣睇過你post 呢家再睇翻真係好鼓勵性

721 831 101 1111

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

初初諗住要等多十年，而家咁睇應該5年內滅亡

呢個係核武器嘅世代
大型戰爭根本無可能爆發
國際經濟模式又係互相倚賴
加上科技對強權嘅加成
你幾可睇過歷史上有國家去以監控人民去到呢個程度
中共係有可能滅亡
但絕對唔係你講到咁必然

你條撚樣好似好驚魔共滅亡

完全同意

中國歷史 合久必分 分久必合

台灣用左4-50年先民主化 我預左打長期戰

好文必推！

振軍心
光復香港
時代革命

努力對抗到底

唔絕忘就有希望

高質post
樓主定軍心

手足加油 以你為榮

支那可能會有final act, 一晩捉幾萬人幾百人掉落樓，過萬人失踪，要搵人同佢一齊死

對唔住又諗起呢篇文

撐住